/* 
  LocalizableStrings.strings
  GPSTracker

  Created by YS on 2/3/13.
  Copyright (c) 2013 Yury Shubin. All rights reserved.
*/

"Log in" = "登录";
"Retrieve my password" = "修改密码";
"Register/ Sign up" = "注册";
"Settings" = "设置";
"Edit alert messages" = "编辑消息提醒框";
"Close" = "关闭";
"Edit my groups" = "编辑群组";
"Create group from your address book" = "创建联系人群组";
"Add/edit group" = "新建群组/改动群组";
"Search for groups" = "群组搜索";
"User information" = "用户资料";
"List of users" = "用户名单";
"Access to your group" = "进入我的群组";
"Alert message" = "提醒消息";
"Message history" = "Message history";
"Message" = "提醒消息内容";
"Language" = "语言";
"Polling Server Frequency" = "服务器咨询频率";
"Active In Background" = "后台模式运行时间";
"Edit alert templates" = "编辑消息提醒框";
"Country" = "国家";
"City" = "城市";
"Members" = "用户名单";
"Owner" = "群组管理人";
"You" = "您";
"Enter text" = "输入内容";

"Invalid Session" = "无效会话";
"Invalid Credentials" = "无效凭证";
"Invalid Parameters" = "无效参数";
"Invalid Ticket/Card" = "无效客票/无效片";
"UserName is not specified" = "未输入用户名";
"Database error" = "数据库错误";
"Authorization error" = "登录错误";
"User not found" = "用户不存在";
"Access Denied" = "没有访问群组权限";
"Specified email is in use" = "Specified email is in use";
"The function is not paid" = "The function is not paid";

"Always" = "一直";
"30 minutes" = "30分钟";
"An hour/60 minutes" = "一个小时";
"3 hours" = "三个小时";
"12 hours" = "十二个小时";

"Set automatically" = "自动设置";
"Seldom" = "底";
"Very seldom" = "很底";
"Average" = "中";
"Often" = "高";
"Very often" = "很高";

"Within 1 km" = "1公里";
"from 1 to 5 km" = "1公里至5公里";
"from 5 to 15 km" = "5公里至15公里";
"from 15 to 70 km" = "15公里至70公里";

"All groups" = "群组表";
"Open" = "公开群组";
"Closed" = "封闭群组";